% @Source Barbazo
% @Difficulté 2
Un jeu de $32$ cartes est constitué de quatre couleurs : pique, cœur, carreau et trèfle.

Dans chaque coupeur, il y a huit valeurs : $7$, $8$, $9$, $10$, valet, dame, roi et as. 

On tire une carte au hasard dans ce jeu de $32$ cartes.
\begin{enumerate}
  \item Les événements $R$ : \og{}\textit{Obtenir un roi}\fg{} et $C$ : \og{}\textit{Obtenir un cœur}\fg{} sont-ils indépendants ?
  \item Les événements $F$ : \og{}\textit{Obtenir la dame ou le roi de cœur}\fg{} et $C$ : \og{}\textit{Obtenir un cœur}\fg{} sont-ils indépendants ?
\end{enumerate}
% @Path: Untitled.txt
% @Title: Un jeu de 32 cartes
% @Author: 
% @Date: 2023-10-15T14:37:00+02:00
% @Description: Un jeu de 32 cartes est constitué de quatre couleurs : pique, cœur, carreau et trèfle. Dans chaque coupeur, il y a huit valeurs : $7$, $8$, $9$, $10$, valet, dame, roi et as. On tire une carte au hasard dans ce jeu de $32$ cartes.
% @Tags: 
% @Source: 
% @Difficulté: 2
% @Path: Untitled.txt
% @Title: Un jeu de 32 cartes
% @Author: 
% @Date: 2023-10-15T14:37:00+02:00
% @Description: Un jeu de 32 cartes est constitué de quatre couleurs : pique, cœur, carreau et trèfle. Dans chaque coupeur, il y a huit valeurs : $7$, $8$, $9$, $10$, valet, dame, roi et as. On tire une carte au hasard dans ce jeu de $32$ cartes.
% @Tags: 
